（慎入）腳指公有黑點係到 係咩回事

之前呢d黑點都係指甲前面條邊
過左一個月到睇翻已經向內移左咁多
係咪普通瘀血黎

圖在下面

屌你老母

洗唔洗咁大反應
唔係好核凸呀？

屌你咩

應該喺瘀血嚟

Thx

我見佢向內移好驚係蟲同真菌個類野

男人腳趾就咪撚貼啦

搞到我以為有絲打腳趾j

你條撚樣隻閪腳趾又肥又短又黑又多毛

仲要唔撚剪腳甲

有少少毛 好性感lor

趾公癌

撞到姐 腳甲長佢就會出返黎 到時你撩下佢再索

屌 唔掙氣笑咗

但係佢由外向入面生

灰甲

之後再由內生去外

快D去睇皮膚科，可能係黑色素瘤

好似幾好味

張圖有臭味

唔撚係掛

正常瘀血係會由內向外生， 你由外向內真係可應真菌/寄生蟲。
建議你都係拿拿臨睇醫生，唔好再係到聽連登仔講。
一陣搞到要切左隻腳指公就無謂啦

下世小心啲

我都exactly 係咁 我估係灰甲
到而家都未好要買野茶

btw 運動撚 長期腳出事